男仔著件底衫打底都比屋企人批鬥

Wtf

件底衫用唔吸汗同防飛釘 請問有咩問題

用來吸汗

男人做咩要打底

男友慣左鍾意玩開露出

你出面着咩？

樓主小學生？

以後我用條脷幫你吸

女人先比著？

吸汗 防臭 防飛釘

我屋企人話咁熱點解要著

T恤

裇衫